有冇人執到一個左耳airpod啊

旺角站大概17:15分係旺角D出口閘內

慘過番印度睇到post會唔會狗衝去旺角D出口?